深圳灣口岸交通一覽

大家唔好去以下站頭搞人哋啲巴士呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

冠忠巴士
B2 元朗站
B2P 天水圍天慈邨
B2X 天水圍天耀邨

城巴
B3 屯門碼頭
B3A 屯門山景
B3M 屯門站
B3X 屯門市中心

綠色小巴
618 天水圍天恩邨

其他過境巴士
太子、旺角、油麻地、尖沙咀
上環、中環、灣仔、銅鑼灣
海洋公園
油麻地（碧街）、鑽石山、觀塘
油塘、牛頭角、觀塘、健明邨

NO

推

phs

Push

頭先經過mk 仲係一車車人返大陸
真係屌佢老母

幫你推十連

1

2

冇巴士入到仲過唔過到關

3

仲有永東同中旅

荃灣葵芳都可以上車

私家車去到, 不過已經減少人流好多
大家唔好搞

天水圍

推
全面停駛

聽落真係唔可以咁做

一向好多人坐B2P去天水圍轉西鐵出市區

屯元天玩撚完

推推推推

4

返學日仲有一車車支那童落嚟返學

Diu ... 同唔封有乜分別 on9

樓主都痴線
強烈讉責恐怖分子計劃炸橋

港豬繼續嬲，繼續返工
林奠多謝港豬堅守崗位

油塘勁多大陸人

仲有的士

10連幫推
幫推1

幫推2

幫推3

啲便衣狗實仆到去

幫推4

幫推5

幫推6

幫推7

幫推8

推丫

推，每1小時1推。

幫推9

幫推10

推左先

唔好話比人知冠忠係藍到黑既仆街呀 唔係popo就冇車食海底撈架喇

深圳灣入基本實中， 佢根本想社區爆發

想問依家封嗰啲關係無入無出定可以出唔可以入？

建議大家去深圳灣口岸睇下圍觀下下究竟係邊十萬人，令到柒婆漠視其餘七百幾萬人嘅性命。究竟有幾大嘅必要同利益日撚日有成十萬人要係咁跨境？方便水貨客呀？

巨李

屯天元既各位

懵病強唔出聲？ 618就係懵病強條廈村過wo，到時成村一鍋熟，報712仇

仲有粵港

B2P高危
d單層巴士d冷氣同冇開冇分別
仲要焗到pk
西鐵88 個個去到天水圍搭西鐵

天水圍
屯門
元朗準備收皮

屯門牛表示

好擔心屯門醫院嘅手足

屯門醫院gg lo

建議叫區議員同當區巴士公司談論停巴士

其實搞掂條橋就完
唔駛理佢咩巴士

希望係支那狗死翻上去

出入都唔得

[文宣戰]快啲打去港台phone in 節目：自由風自由 PHONE(6點半至8點)

屯元天會唔會變疫區

小心

輕輕一推

可能本身係大陸人

巴士司機請罷工

pish

屯門仲有A33X 去港珠澳大橋
元朗有A36 去

唔好呀

私家車要有證先可以去，可以排除
不過問題係的士都得

叫佢地去藍邊圍兜個圈

港澳巴士，很多巴士佬係大陸人，推區議員做嘢，不可在當區停站

瓏門Yoho

疫區

千祈唔好

Up

正苦特約代理嘅，聽講係痰胃豬家族生意，所以包辦所有正苦混輸，長做長有

出來啦手足

柔和啲既請先到城巴fb 洗版
冠忠班賤種實比天收

push

屌，咪再撚屯門牛啦

搭巴士出元朗轉西鐵再駁其他鐵路，攬炒

佢要死唔通唔畀佢死
但係唔好累到人啦大佬

巴士手足罷工未！
唔想奶野就罷啦

哇屌！

唔好係深圳灣大橋放尼龍水喉同長螺絲

支那人去支那應該大力支持喎

記住香港好危險，走咗唔好再嚟啦

因為有個口岸巴士站
成日見啲大陸閪訓係啲等候梳化
臭撚到仆街

唔止 仲會周圍吐痰

紅跑都可以入深圳灣嘅

推
求下你地唔好

我見過有個老母叫個細路係碌柱柯尿
即刻被啲街坊屌撚到懷疑人生
不過我盡量都唔會行近個到既範圍
感覺上好撚多病毒同細菌

Thx bro

未去過那裏, 點既樣呢

如非必要都唔會行果邊
除左要搭巴士去屯門之外
感覺果邊好污糟邋遢

仲有 VICTY

VICKY

邊架車仲行口岸嘅都要高温消毒

冠忠：我的禁制令已經飢渴難耐了

黃大仙狗舍斜對面好似都有個站

屌

大西北撚已經冇野好講

無嘢講有嘢做

深圳灣有大巴去全港

有咩可以做 柒婆宜家係咪想滅晒我地呢邊D人

入嚟呢個post都唔知要做咩？
緊係去保護啲巴士 防止有暴徒搞事啦

點唔去呀屌，成個蜘蛛網咁，一齊出去打9啲支那喪屍啦

屯門牛會唔會燒B線直至停駛為止

屌佢老母，我住屯門番機場工，屌你老母林鄭，死支那狗

唔好咁做